23歲雷莊兒 VS 欣宜+汪阿姐(加埋100歲)

雷莊兒正D：正評
欣宜汪阿姐女神完勝雷莊兒：負評

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

汪明荃與陳小春為個唱採排打丁舞

汪明荃個唱--與陳小春大跳激情拉丁

汪明荃2003紅館演唱會開唱

重溫阿姐被抱起既一刻

阿姐被蔡一智抱起